從淘寶看見大灣區的未來

是咁的，小弟之前從淘寶網上買野，
買十幾條黑鈦鏡面不銹鋼條，
其實都無他主要係係貪夠平，手工又唔差
（題外話依家香港9成建材都係大陸做，無論什麼什麼外國牌子都一撚樣）

因為急用所以收貨地址選用順豐倉，想用埋順豐轉運，夠快，我屌佢老母送左成個星期都送唔到黎，咪睇下咩事囉，原來件貨個單號咩撚野爛撚左，又比左個新單號黎。好我等！

幾日後我一查，哇我屌！！！送左去西安（原收貨地點係廣東），仲要比人簽收埋，咁我緊係老西都唔比錢，要退貨， 點撚知個賣家拖拖拖，唔想退。

到今日，要求第三方淘寶客服處理，客服條友岩岩打黎（廣東話），講左一堆野，但比我感覺跟本係冇心處理件事，只想盡快close file，又咩送你紅包又成，又一係叫我自己退貨退款，你醒我都唔傻，9秒9張所有同佢對話記錄打哂上去協商歷史到，點撚知佢一野DEL左，岩岩仲收到個咁既信息。

賣野嗰個出左貨就唔撚理，平台做野又是是但但。
呢次就網購姐，下次係醫療呢，再下次係公共建設問題呢？

咁既料子搞大灣區？算吧啦

最後利申：無錢移民

邊撚個五毛負評我

推推推

紅包呢樣野好on9，賣果個迫買家好評，買果個唔接受就損害自己利益，貪污合法化

推

推推推
好多負評 五毛警告 生效

。。。負評多數係屌緊你用淘寶

睇完唔明 係咪大灣區問題

你閱讀理解U?

係講支那唔成制度 無章法
d 人做嘢又差不多先生咁

引申去大灣區實搞唔成

其實 之前上海自貿區 深圳前海 都知咩事

請和平 理性 討論問題